呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇地方發洩屌你老味 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌老母屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母屌你老味

俾番d錢我

巴打輸波？

係輸左好多 就黎失業 仲有條女

好處諗 起碼仲有女屌，以後唔好賭啦

想分手冇錢好大壓 好過拖住佢

佢對我都幾好唔想害左佢 俾唔到將來佢我年紀都唔細

無工返咪揾過，點解咁睇自己唔起？

輸錢係好灰既 過一兩日又一條好漢

冇學歷

今次唔同6位數

一次過？
輸左唔好諗住追返，再揾過，真係唔好賭啦

幾日乜都冇喇 唔洗賭